留下Number

01521
01713
01777
02337
02338
06060
01349
00877

9527

00005

暫時冇行。
半年之後睇睇

入咗未，1521

6060 爆升

721
831
101
1111

777 都有潛力

咩App?

好明顯係富途牛牛啦

留主有冇多啲講解？
留名學野

都係用咗excel同AI.
大市就的話，避開長跌股，吸納升勢股

我d股點睇？俾d意見
呢d股我都有玩，短線打完就走

你d股係？

我想要英文字多d

波司登好似ok

2689 好似麻麻地

咩英文？

2326

BABA

美股呀，港股唔買啦

最近想入手既話 邊隻number最有機？